美國版「五體不滿足」？ 風流無肢男娶嬌妻生4寶

美國版「五體不滿足」？來自威斯康辛州的約瑟夫（Joseph Reed），今年34歲。他早在2歲時就因腦膜炎失去雙手、雙腿，雖然生命歷經許多艱難，如今，他擁有心愛的老婆和4個可愛的孩子，「我沒有四肢也能正常生活，我不在乎別人怎麼說。我必須為自己而活，要活得自在。」
美國《Barcroft TV》13日報導，約瑟夫現居密爾瓦基（Milwaukee），他在沃爾瑪超市的電子部門擁有一份全職工作，平常會幫忙老婆整理家務、照顧4個寶貝，盡全力讓孩子們擁有快樂的童年，朋友們都叫他「無腿英雄」。
但約瑟夫自己的童年可沒這麼愉快，失去四肢的生活非常艱難，在寄養家庭長大的他，與養母關係並不好。長期鬱鬱寡歡下，約瑟夫也曾一度有過自殺念頭，幸好靠著意志力撐了下來。高中時，他遇上了現在的老婆洛爾（Lore Allen）。
殘疾並沒有影響約瑟夫的愛情生活。洛爾談及對約瑟夫的第一印象時，她笑說：「這男人是典型的花花公子，跟每個見到的女人調情。」洛爾最喜歡約瑟夫樂觀、幽默的個性，「如果我心情不好，他會想辦法讓我一整天都開心。」
洛爾坦承，夫妻倆外出時難免會遭遇外界異樣眼光，「我不在乎……愛情能戰勝一切。」兩人結婚13年多，約瑟夫總是盡可能幫忙家務，「他知道如何用吸塵器清理地板，還幫我為孩子們準備食物。」
約瑟夫最大的遺憾，就是因為身體狀況沒辦法陪孩子們運動。但他自認過得非常充實、幸福，希望自己可以成為孩子們的榜樣，「爸爸沒有手腳都能做到的事，他們一定也能做到、而且絕對不會放棄。」（即時新聞中心／綜合報導）

等睇吊住黎屌個張圖

嬌妻

鬼佬心靈強大，黃種人拍馬都追唔上

呢個size 難啲喎

本來睇緊個標題已經葡萄緊，但係睇完個“嬌妻”之後無野了

繩都斷

他早在2歲時就因腦膜炎失去雙手、雙腿

腦膜炎會冇咗雙手雙腳

乙武洋匡 笑死

吊威也

有冇人post返乙武洋匡個幾張尋歡相??